見到許勇都決定走，一直15/16既你點諗

一直15/16，有能力真係要走
我愛香港

有能力，一定要走

走啦

走啦 呢個香港已經係垃圾

有能力嘅真係要快啲走佬